好辛苦 可唔可以唔帶口罩

我個口罩已經用左半個月

口罩表面已經帶到溶溶爛爛
而家係表面加塊布遮住算 廢事俾人發現

試過唔帶口罩出街 俾人屌到仆街 又俾人偷影相
心理壓力真係好大

有冇人明白

而家200一盒都買唔起？

假膠 拉

>> 帶到溶溶爛爛
>> 而家係表面加塊布遮住算

有無相呀

Kwb 150 蚊盒